HW01 - gitlab

Deadline: 18.9....

1) Stáhnout si git - https://git-scm.com/downloads
2) Založit is účet na gitlabu
3) Vygenerovat a uložit ssh klíč
4) Vytvořit složky v repozitáři – homework a lecture
5) Udělat readme
6) Do homework nahrát jakoukoliv konzolovou aplikaci (hw01)
7) Nasdílet to s mojí emailovou adresou – hajekdd@gmail.com



David Hájek, hajekdd@gmail.com



